突發！有圖！HKU學生偷拍女學生全裸狂逃畢業啦

咁既仆街都輕判！
推到比HR見到

頂你個肺
個線笑撚到我

無架啦
呢d一定有家底讀書好未來大把世界，法官一定輕判，相反監都有得坐

屌你咩HKU咁都唔踢佢出校？

法律面前窮人含撚

仗義每多屠狗輩

個女仔都俾佢睇晒

小妹好scared

才能有幹嘅話無論做錯咩事都係輕判
法治社會
厲害了我的港

HKU傻撚了

公平咩？法律面前

人地開開心心監都唔洗坐

唉

推

唔好推啦

之前有單髮型師初犯影到半條底褲仔都即時還押

留意下佢將來係邊個精算學會註冊
入邊間保險公司

鬼叫你讀唔到書？坐監啦

之後狂send email
再係全部討論區引起討論
邊間收佢就排嗰間

HKU精算點同呢？
辯護係資深大狀,
髮型師出duty lawyer?

唔好推

乜事？

有冇偷拍圖

條友偷拍同學全裸
最後判18個月感化了事

岩先好似有另一個post 唔見左? del左?

狂逃徙

一個post唔夠
咗既人渣都畢到

有家底真係唔同玩法
要怪就怪我地唔識投胎

咁都私怨 呢啲叫公憤呀

大家唔好再推啦

推到佢仆街

推住先

恭喜恭喜 偷拍都成功hku grad

推到佢比人斬死為止

女學生圖？

死變態咁都冇事

條友品格咁差+ 監都唔使坐
咁撚唔公道
抵比人狙擊啦

HKU偷窺專才

睇家底就決定個人係好定壞

你班傻仔點推都冇用 人地有父幹 唔做野都唔洗休 你地聽朝準時返工返學

唔通你係本人？

因為有背景就輕判
我係唔撚順架啦
推到你仆街

公平咩

新聞link?

佢傳統名校培正中學畢業，獲奬學金升讀港大精算系，父親係公務員，母親係行政人員
將來一定有大好前程，對社會有巨大貢獻！
所以唔可以判佢坐監破壞佢前途，影響佢學業…

咁要法律嚟做咩

dun pish la

所以話香港地有錢有家底邊有得輸 你如果係城哥既仔當街車班警犬都冇事呀

條黑線

推呀

佢呢個背景放埋上網比人睇頂盡都係判多半年感化
依家咁自私，抵比樓主唱

真心唔識
但同校都覺得收恥

你一定係老豆老母殺咗人都幫手埋屍既孝子
我覺得香港法治比校名更重要，如果大家都係偷拍
有家底學歷高就唔洗坐，香港仲有法治可言？

捉佢睇心理醫生仲好

唔知呢個要坐幾耐

海關個張可唔可以post 全圖呢

休班警偷拍裙底判囚

裙底都要判囚
而家影人全裸就ok?

點解仲有人信香港司法
有錢人玩意

咁你有咩證據證明佢有偷拍？

原來HKU興玩偷拍

港大生圖書館偷拍女同學裙底 遭發現跪地求饒 判感化15月

港大生係咪有特權

無證據判感化？
沖出黎___？

原來你係偷拍佬
有錢人唔可以唔抵得其它有錢人做錯野唔洗坐？
你估個個都好似你咁失敗只可以酸人？

啲港大仔自己校譽就緊要，叫人唔好狙擊
到黑警犯事時就人人得而誅之

我係港大仔，但我覺得法理點都重要過校譽

香港人仲好意思成鳩日打飛機咩撚野法治之區
出到黎味同中國一春樣
所以都係返屋企收收皮先啦

推
呢啲仆街有潛在危險
憑咩佢家庭背景學業好就輕判

Push

大個仔喇唔好推伯母出嚟俾我地屌啦好嗎

有父幹
喺香港驚乜鳩

法治社會

死垃圾

Hr 大家好 唔好請條仆街

捱

你老母閪
條友自己認撚左都仲要問番人有無證據

推一推

仲好意思出席畢業典禮

即係你一定有份一齊睇過啲偷拍相啦

人地前途實好過你, 曬時等人仆街不如顧好自己先

弱智就咪學人上網啦

一早唔信

話你弱智啊

推到hr 日日見到

有衝突嘅咩 你就真係顧好自己先啦 咪上網啦 庇護工場今晚OT靠曬你

推咩姐，唔好推啦

push

呢度d人當自己判官咩，你覺得判得過輕，你又點保證網上公審唔會罰過重先

推爆佢

好!

你就好 有父幹又有母幹唔洗坐

屌你老母公平咩？

死變態 推

唔好再推啦

推撚死條仆街

推！
不過係狂徒

Share你偷拍嘅片就放過你

佢而家撈緊咩？ 僱主知唔知呢單嘢?
使唔使send email提吓間公司叫啲女同事小心啲

打斜係面珠算啦
刀疤咁

留意住佢入咗邊間公司
日日打電話寫email去宣揚下佢啲歷史

lm

咁撚中意幫佢護航
平時一日幫佢含幾次呀

做咩叫我

徒

點解會比佢同達哥畢業

打招呼啫

有錢大曬？

我都有一個兩毫5仙啦

畀次機會啦

推到佢仆街

岩岩FG，應該搵緊/岩岩有工幾個月

殺人放火金腰帶

修橋補路無屍骸

人生就係咁唔公平

搵到佢嘅linkedin了

搵到份好工就可以繼續偷拍女同事了

鬼叫佢唔係港大畢業

加入 LinkedIn 來看Cody的技能，所受肯定和完整檔案

技能:潛入女生宿舍

條仔都未睇過？

香港法律真係好唔保障女仔

推 正仆街

on9
係太保障有錢人

司法獨立

法律精神

case law 喎

人人平等喎

不過st john好多女都好博
reg day短裙短到仆街

仲有父母相幹

97後 有權有勢有財有背景 一定無事

居高其位者犯法先應該要受重d嘅懲罰
而家反而調翻轉

開名啦
呢d人渣最好早死早著

推呀推

不嬲都係法律面前窮人含撚

香港特別嚴重，外國面對不公都有啲門路，例如集體訴訟

香港？

睇完個女仔全相
結果咩事都冇

個女仔分分鐘係處
真係成世有陰影
我係女仔個老豆 實打爆個仆街仔春袋

呢個仆街 一定要推到佢死為止

毒撚唔好成隻狗公咁 條條女都話女神 應該好易有女

屌我以為佢眼鏡污糟左 放大睇先知原來係條線

放過人啦 唔好推

推 維護法治

見到人咩？得隻狗

推到佢乞食

pish

偷拍狂 Cody Ha

點解香港可以咁痴線
仲成日話法治社會 邊撚度法治？

真係法律面前 窮人含撚
屋企有錢有地位就可以監都唔洗坐
記得之前有單又係跑馬地有錢仔
非禮左五六次先俾人判坐監

Topic 傾日常
18-22咪傾學業 明星 最近音樂會 將來工作同志願
22-28 傾下屋企問題 家用 老人家 旅行 嚐好 品酒
29以上隨意

識女就睇大膽同誠意
其實你唔好太輕挑 有誠意 認真咁問可唔可以做朋友 單身女十個都有七八個肯比電話
地點就跑步場 餐廳 其實道道都得 合眼緣咪得
做唔到朋友 都冇損失既

應該唔止一個受害人既
條撚樣根本係社會炸彈

一齊刷 google search

唔好呃自己啦香港依家根本冇法治可言

最緊要樓主勤d check
一見到佢搵到工就叫我地send email比佢公司話比佢地聽篇新聞

Lm

要扮就好狗公
例如借紙巾 借電話

正正經經去講想識佢好過

法律面前 窮人含撚
推撚到佢仆街 冇工返

佢唔翻工都有老豆老母

姐係有家底加讀hku做錯嘢就無事？
推撚到全世界都知佢係變態佬先得

cody 表示

mami已經喺公司安排左我做枱底攝影師

培正 專出 垃圾

又要我出動

咪能扮大愛能啦 連登仔

大家都好奇想知條女係點嘅樣

有無知情人士

我認我好奇
我更想條仆街無工開

推到佢仆街

推！

做佢同事會唔會比佢偷拍架

傳送門

1. 恭喜你畢業呀港大精算偷拍犯夏健祺Ha Cody Jims

2. 突發！有圖！HKU學生偷拍女學生全裸狂逃畢業啦

3. 精算/ big 4 hr 認住夏健祺 Cody Ha

4. 港大之光: 精算尖子夏健祺畢業了!

不如你開新post
等多啲人知乜事

酸性毒撚真可怕

Ps: me +1

都唔知會唔會壓力大
之後強姦同事
最後緩刑

開埋條女d 圖
佢咪仆硬街咯

我一早已經係google calender set 左每個月16 號就幫祺祺開感化post

家庭好，人品自然好

推下條柒頭先

有 佢電腦入面有幾條片 係第三次偷拍

佢點會再敢update 新工 除非搵下下份

佢身邊咁多人憎佢，俾人爆大鑊係遲早嘅事

岩
到時條女為面子
一定咬鳩佢
不可都有可能話我地認錯人

幫佢求職囉

我會幫手推 仲有十日炸

唔好搞人啦 被條柒頭害唔夠咩

send畀hr先有用

都未知佢翻邊間
如果in咗就send比上司

輕輕一推

一定係咁啦
又唔見我妒忌李嘉誠個仔

叫左你唔好推
死都要推？

推

真。受害者就放過人啦
祺祺就等皇天擊殺

係呀妒忌佢有錢請埋咁多狗入嚟吠

圖呢喟？

大學冇處 ok?

世界還有公義嗎？
不！
我們就是公義！

我女朋友話係踩單車穿咗

好想有哩日
我唔奢求因爲守法而有得益
但唔該唔守法既罰下先啦

agger

Hr 睇post la

睇到r哂頭 狂逃
狂徒啊屌你

香港好多精算師行？

推到呢啲仆街死

係咪有番開教會嗰個？

人地係大好青年黎㗎
唔好推啦

條仆街死於非命都唔會在乎，
我比較在意個女事主依家點，想關心吓佢

成功靠父幹

支持每個月追擊一次

精算界好細 去邊都比人認到架喇
做sales算啦

唔好推啦，俾多次機會ok?

佢唔係係港大有個朵叫蜘蛛俠咩

好多wo
屋邨妹就唔係既

推 正仆街黎

社會精英 推比更多人認識

我青衣好多 ，有個教堂係公園隔離
有一次我趕住去地鐵站，嗰個一睇就知係摩門教嘅鬼仔，追住同我講嘢。之後佢跟一陣停咗就西面走開 ，真係唔知佢哋有咩居心⋯

推撚爆佢

LM

Send錯post 我去返摩門教個post先

名校生加有家底等於玩晒，英國都有單

Oxford student 'too bright' for prison is spared jail for stabbing boyfriend

都感化咗啦 仲提起做咩呢

推

等人你知條仆街靠家底 偷拍完人就拍拍籮柚走人

有冇佢啲舊同學
第時知佢返咩野工
記得唔好同大家講呀
費事大家將佢啲新聞send比個僱主啦

推
點解可以連監都唔洗坐

屌你同校
又咁撚多錯字

第二個黎，雖然都係培正有錢仔

一大尖子

？

Send email 比曬咁多間保險公司+ Big 4 hr 啦
等條仆街冇得撈返精算

屌你仲要叫道路真理生命
庇護公場都有智障耶撚上連登

會唔會再周圍偷拍人架 好驚

你on9架？

有錢有背景殺人放火強姦都沒問題(最緊要沒直接證據,所以d最上層咩事都沒,大多數都係低級小小D人頂包 )

重推緊?

犯法靠父幹

狂徒

留名跟進

偷拍LLM, IS THAT OK FOR YOU?

PUSH

你個名好襯你

大家唔好再推喇ok？

之前有單案，督察個子女

佢應該唔止9百幾次

推到全連登都認得佢

唔知ezon_ 會會唔會又黎拎料

推呀屌你老母

咩係ezon_ ?

ive仔都嚟影

🎄[港大精算偷拍犯聖誕特輯] Cody Ha is going to jail🎄

判撚埋都無證據？

咁你又推

好 唔再推

Google識玩

夠啦!人哋都改過自新啦唔好再搞人啦

🎄[港大精算偷拍犯聖誕特輯2] 祺 感化還好嗎 尚愛拍少女裸體嗎🎄

仆街仔

仲推，成個偷拍業比你地搞砸曬啦

推俾hr睇

推推推

有無HR揮個手

尼邊推咁慢既

比力推

乜唔係有案底?

有家底真係大曬

乜事咁大仇口